網上行 1000MB 用咩router 好

之前部router 壞壞地,wifi有訊號但我無啦啦會上唔到網
我想買D 細同無天線係外面既router
etc. google wifi

同埋我之前見某D人話airport extreme 話易用同無三條天線係機出面

大家有咩好介紹

預Budget 1500內

手殘打多左字
更正網上行 1000M 唔係 1000MB

Linksys EA7500

Netgear R6300 v2

R7000